［成龍有報應] 個女打工養隻3x歲老雞

隻老雞半粒點ig共享緊

三十幾歲仲扮日系少女
日本25歲就退役喇

會唔會係有童年陰影？

佢個女有冇A cup

個女點會係佢報應？
佢都wfc個女